
\begin{landscape} %problem jest taki ze niektore tabele nie mieszcza sie wszerz
\chapter{Dodatek A -- szczegółowe wyniki pomiarów}
\label{cha:dodatek_a}
\begin{table}[h]
\centering
\caption{Eksperyment 1 -- średnie czasy działania silników wnioskujących (w sekundach)}
\label{tab:tab1-exp1}
\begin{tabular}{|| c | c | c | c ||}
\hline
Silnik & model {\bf N} & model {\bf S} & model {\bf S+N} \\
\hline
EasyRules & 10,9 & 10 & 11 \\ \hline
JRuleEngine & 1,8 & 6,2 & 4,4 \\ \hline
Drools & 3,6 & 3,6 & 3,719 \\ \hline
DTRules & 1216,3 & 909,8 & 1465,3 \\ \hline
HeaRTDroid & 22,8 & 11,4 & 17 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{landscape}